[{"id_profssional": 1, "nome de registro": "Jos\u00e9 das Couves", "nome social": null, "especialidade": "Cl\u00ednica Geral"}, {"id_profssional": 2, "nome de registro": "Maria das Neves", "nome social": "Jo\u00e3o do Sol", "especialidade": "Cardiologia"}, {"id_profssional": 3, "nome de registro": "Fulano de Tal", "nome social": "Fulana de Tal", "especialidade": "Pediatria"}]